沒有速度和用量上限，但優先次序將相對較低

有冇人覺得呢句嘢好有問題？
冇上限咁有冇下限？
係咪龍門任搬？

係

DKLM真係難聽過粗口，香港搞5G真係得啖笑

言語偽術

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

仲有邊間有真無限任上架？

有冇方法可以投訴呢班pk，成日話繁忙繁忙就禁9你速，有時仲慢過以前無限3G嘅年代，仲收貴咁多

冇，唔滿意只有夠期轉台

去信ofca俾下意見

3G年代無依家咁多人電話上網，依家阿伯阿婆小學雞都電話上網，好難唔慢

人多用得慢唔係問題，但用d咁條款字眼，擺明係講到好好聽但實際上玩9客戶

事實上無限係貴d/要加錢，唔好講到施捨俾人咁然後限速

就算而家3hk出左個net+買優先權
佢都係冇講快成點優先成點
邊買得落

買就真係on9 根本冇實質數據反映所在地繁忙程度，任佢up

當全部人都係net+果陣又點？出net++？實質問題完全冇解決

ofca應該都冇乜牙力，不過試下冇壞

咪講咗，沒有速度，
沒有用量上限囉。

任用但冇速度咋嘛。
打少咗一個逗號。

其實過左FUP都唔係慢好多姐夠用有凸

巴打咩台

我FUP緊好多時候1 mbps都冇

用緊1010
個個月最少60Gb

如果用router 仲係到屌真心乞兒

Exact7ly用緊1010，過40慢到仆街

過咗FUP, 我有7 Mbps 不過都係慢

Sales sell話可以tethering. 但一tethering, 幾日就過FUP 之後要龜速上綱

Net+擺明係呃錢

7mbps 咋wooo唔係呀嘛...雙位數字都冇

間間一撚樣...

根本就係助長緊呢d限速行為，遲d個個台都跟風出呢d plan又可以趁機加價，真係唸起都覺得

但意外出奇地原來唔少人覺得FUP好正常好應該，接受隨便降速

依家見smt似係好少少冇封得咁緊要咯，之前以為數字台幾好，點知最近用緊佢嘅fd都話變咗垃圾，唉

根本依家都冇真無限，即係間間都覺得回唔到本。
就算我同我老母share 10Gb plan, 我出街上下連登，reddit，facebook都爆咁滯，我已經唔睇片，唔睇漫畫.....
屌。

因為有班乞兒幾TB咁用

冇都算，香港真係人多，但我係覺得d台用無限不限速做賣點好仆街咯，仲個L個講4.5G，實際上仲慢過當年所謂4G，有時候反而行返3G仲叫load到野，4G完全load緊空氣

一係就加基站，一係就咪撚講沒有速度上限，同埋起碼要有個下限

其實我冇反對FUP原意，因為冇限制真係會有班傻仔用來做server，但依家FUP係講緊完全冇下限，台係隨時可以禁你落128kbps，大佬無限plan要俾貴好多嫁，你估免費送咩

其實直接d, 講話用量過幾Gb就限速。咪撚成日講無限。
無限佢老母咩.....

用過3hk就知真係咩叫差

所以香港搞5g係笑話
前排有一段時間無無限已經夠撚晒on9

呢排先免費送返FUP

csl 最撚仆街
仲要你加錢做fup
都痴撚線
2百幾蚊得果6gb fup 含撚啦真係

講真....
好撚fair, 返工放工搭車食lunch，每日兩三粒鐘, 你如果拎來睇youtube, 睇戲，睇stream, 睇漫畫呢d.
其實過10Gb好正常。
如果10Gb一個月都比唔到人，要人降速，咁好心班廢閪咪撚話自己有無限plan, 然後好撚fair啦。

用量王唔叫fup啵

用smartone囉 個個月過咗都無限過速

Smartone真無限

用量王先最癲
TC無講明最低幾多 淨係講優先次序下降
基本上佢禁你落128kbps都無仇報
只不過佢冇咁做

真on撚尻....
果陣我嚮英國讀書。人地d network唔撚駛講野，我用3, 無限就無限，幾撚爽。

上個網都要就住就住，睇住data, 真係無限條毛.....
我唔介意佢有technical difficulty, 但做唔到就同人講做唔到。
唔好嚮度招遙撞騙，語言偽術。

依家好多都冇講明FUP啦，但其實有限速就等於FUP
所以咪話其實好on9，完全冇下限隨時可以禁低你，講真又真係無限嘅...無限嘅等待咯

講真，鄰國網速唔係快但都相對穩定過香港，去過台灣日本都覺得唔差起碼睇片完全冇問題，唉香港d network爭氣d啦

咁你一個月用幾多先
40gb似Mup plan

啱呀，你話香港人多，好似金鐘中環繁忙時間慢，咁我接受
但事實上你過咗FUP之後明顯feel到任何時間都會慢曬，差在慢得嚴唔嚴重，我覺得冇下限接受唔到
成日講600 800速，講真俾到二十分之一我都偷笑

得smt係真不限速、不過唔用家庭plan係貴過其他台，但質素同服務

講清楚都唔好買

呢個擺明用黎伏啲中年人

咁少人用果陣佢又唔高速返....
挑，都係果句....依家正常用法, 過十gb好正常。我自己唔過，但係我真係就住用...

好心搞唔掂就咪撚同人講無限啦....
成日尻up話要fair use.

所點解解香港係咁撚落後
正直網絡需求越黎越高越黎越普及化既時候
即刻cut撚左個無限

諗返起都慘
得6gb 仲要3百蚊
屌佢老母要買多張卡帶多部電話出街
又要出街用免費Wi-Fi
痴撚線香港

無咁多位加站

啲人見到枝野就去ofca投訴之後就拆

見過體育館 上蓋裝 左幾日俾人搞到拆返

村屋撚死返撚去adsl la

...300已經 有6gb加用量王?
幾年無用過free wifi
問題你地要平又要快

數字台單sim + 1010 mup plan
1010呢間真心癡線，之前用csl單sim，過40慢到仆街，差起上來睇條480p都要load幾次(坐巴士)。以為續1010好d，點知一L樣
數字台之前用得幾開心，依家淪陷了

之前無架........

咪就係，根本就只有禁低，個個月都有起碼一半時間慢，cs成日話等月結就好d，真心
講真，速度快用量就高咗係必然，Youtube為例你speed快做，佢會自動幫你切換高清d，用量自然大d，依家速度叫做快咗，但用量完全跟唔到，然後就FUP，真係曬氣得啖笑

上個月轉左3hk講話行1100mbps 無fup無限數據堅定流

我只要求班撚樣對消費者誠實。雖然我都明，你唔限制，一定有班友拎來BT download野或拎來做server....
但除左限制正常用戶，有無其他方法可以減少呢件事？

流

講真，做唔到咪唔好搵咁多客咯，冇人會怪佢
做唔到就唔好講到自己咁快咁快做賣點
依家村屋唐樓係佢賣點來嫁，唔好亂diu人

流到冇得再流
第一要特定model嘅機先support到，第二佢話1100000mbps都得，但有FUP

唉....

咪係咯，我唔介意佢要過咗幾多GB後會限速，但寫明上下限啦
俾個位數字mbps都好意思叫4.5G無限

限速5G

同意

正常黎講
個位數夠做曬 日常上網
不過樓主仲未提供到一個月用多?
個plan

用4G行3G速度，用5G行4G速度，香港特色

5G限唔限速無咩所謂
佢加最少5000個站 好難爆基站上限

唔覺 係條屯門公路放工時間永遠都咁撚戇鳩上唔到網

想當年smartone有$298+168無限
你可以話佢好貴 但你唔可以話佢冇提供俾你
只係你冇選擇呢個plan

3G 行2.5 G

個位數字唔係9.9 wo，係0.x至到7，你冇睇錯，係0.幾

fam plan 80GB左右啦，個CS話我多
但當初Sales同我講佢d客過150GB都冇特別慢
數字台個人plan過100G都仲好正常（雖則最近淪陷咗）

有30mb先係咁

入定出先?

你啱，後悔中...講真唔係俾唔起，只喺以為有更高性價比，點知中伏
smt你要頂住，小弟完約即刻轉

咁就梗係返屯門啦

iphone?

冇錯，1010同數字台都係用iPhone，有咩問題？

$468好貴不過呢17年尾嗰排4間真無限都減到$300左右，於是我即上smartone（跟手依家續埋約都係$256一個月）

3台巧取豪奪
4.5g 1.1gbps 事實係長期唔夠2mbs

iphone垃圾機 插2張卡就廢左一半嫁啦

iphone單卡就正常
用左intel 廢到
up左13.2.3未

連4G 覆蓋都做唔足 5G點搞 邊有咁多位裝

巴打似乎對iPhone有d偏見，但iPhone作為主流電話，個台賴公司問題會唔會有d牽強？

雖然intel穩定性差dd，但事實證明iPhone係行到高速

利申一直雙卡

一到月中d速度即刻跌到pk

唔係iphone偏見
你自己試下 2張卡測一次
一張卡測一個就知

唔信你試下搵最新一部iphone 11既支援下載速度係幾多
你都可以睇下外國人既測試既

你係想像得iphone太好
我呢部就845
你好似連我一半都無啵

你有多過一部iphone就明顯分別到嫁啦

裝多幾部又話生CANCER 啦
算啦香港5G
笑話黎

咁我咪奶撚曬野？

其實係
「沒有速度」
「沒有用量上限」

試過曬啦，好多地方唔同機型都試過，同埋重點係未FUP前係行到快，一過咗FUP就慢，明顯唔關電話事

至於速度，你平均都係2xx，我又唔係行唔到，我係有個公園附近經常可以行到2xx幾因為果道冇人同我搶，5xx係極端例子，我都試過，不過冇咗record姐，講真你係市區一定行唔到全部咁高速，過到100已經係好彩

又咁講，又唔洗話要下下去到過100mbps以上，平均俾到30-40mbps係好L夠用，俾5xx mbps對於手機來講係多餘(現時來講，將來唔知)

有咩好嘈. FUP 係仆街. Intel U 既 iPhone 都係垃圾

ofca 要求5年加5000

iPhone唔係intel U，只喺個modem用intel，係廢d，不過唔係重點

重點係FUP仆街，一般smart phone 上100 mbps+係冇難度，包括廢柴iPhone，如果覺得d台收貴plan但俾屎自己食冇問題，ok我收皮

咪撚係, 唔通比500蚊, 用個垃圾PLAN
根本都唔撚合理

2m plan.....

聽人講數記有真無限，掂唔掂？

所以香港流動上網排名一年低過一年 就係電訊商無求進步

下下就住用真心煩

我有個fd用緊數記$298真無限,用用過100GB data無限速度,最高用mm到800GB一樣無限速,佢話好正

但數記接收能力如何？

睇自己出沒既地方

全部真無限都要加錢

csl先係

csl 已經大幅拋離3啦
以廢黎講
質素差，服務差

呢兩年已經打住真無限個名

過fup後個優先 下載速度基本無影響

係1010個仆街 ping明顯會慢 打機開始明顯lag

數碼通就無影響

利伸: 10月由多sims用量王轉smt無限, 每月800GB+

跌落fup= 地獄

四大台都有好無

呢個真

言語偽術-招己中

由速度到接收都係睇地區
可以好伏

住九龍嘅我兩張數通「真」無限

好後悔...雖然smt唔係快，但依家揀寧願貴少少買個穩定

CSL自從俾PCCW收購咗之後已經係垃圾來，不值一提，當年嘅One2free已經不復在
3雖然依家又廢返，但絕對唔會差得過C記，不過都係要diu

用Smt $88 2Mb 無限就夠啦丶反正屋企公司有WiFi. 上YouTube 又夠上丶係要load 幾秒丶但慳好多。

呢個堅，其實唔同台有唔同強項同弱項，睇自己點衡量啦，不過某d台overall來講係明顯好過某台

3hk人少source相對冇咁多人搶，黃埔果頭貌似得佢收的好，不過最近好似又差咗

smt地底最強同埋夠穩定，我唸呢個冇人有太大異議，不過偏貴

cmhk，平+鄰國大灣區數據

csl 1010 好處？？？大公司咯？可以當飯食掛缺點下刪3萬字

csl 可以當唔存在
垃撚圾

文盲

平 > 制造競爭 = 多人用

仲要有人cut lan線用sim卡
每個用幾十百萬TB咁用

最後咪Cut Plan 變貴

香港人就係多乞米嘅人
免費/無限就要用到盡

今時今日仲有人拎廁紙走

其實大公司何嘗唔係貪得無厭，又要吸多客，又要賴因為太多人用搞到速度慢，保持使用者體驗係公司責任，基建跟唔上就咪L收咁多客啦，成日話有人用到盡，唔通因為幾個濫用就要罰曬所有良民？

再者依家根本唔係用唔用盡問題，係佢根本俾唔到基本速度，都唔知邊個係道乞米

無限任用 呢個係電訊公司既產品
"加錢" "升級" 就係為左突破"公平原則"
然而呢d 野全部都係電訊公司吹出黎cap錢

用家要用就只有接受呢個制度
比左5舊水唔通同你88 128一樣速度, 限住用, 用50GB好啦用多左其他人會慢咁?
屌人咩無限就要用到盡
難聽過粗口 老西都用盡啦戇鳩

啱啱續咗smt 6GB FUP無限數據 $238+$18

呢個真...
用無限量無限速來吸客，但就調返轉頭話客用得多，唔係好講得過去wo大佬
雖則用到盡好唔應該，但d台咁sell法咪又係一樣咁衰，怪咩人姐

明智...
diu...我仲有兩年

買定張valuegb插係副卡啦

我都係咁捱過黎

沒有速度和用量上限（但會因為低優先度而降你速，而且冇下限有幾慢所以你地班孤寒撚等仆街啦）應該係咁既意思

土共表示死開